【建議】 每次發夢希望有人主動做調停者角色

今日發夢見到有女人拍片，有人即刻大叫佢收埋，但個女人唔肯，然後就有人想搶佢部手機叫佢唔好影，之後有個男仔即刻叫雙方冷靜 最後好快調停 個女人亦都自己走左

我明白宜家好多人發緊夢嗰陣都會好燥底，有咩一定屌左人老母先，但往往哩啲小爭執成為俾人垢病嘅地方，講到哩度實有人話唔洗理啲藍底點諗，但發夢唔係整係大家圍爐打飛機，要令中間同反對嘅一群都加入大家一齊發夢先係其中致勝關鍵。前線壓力好大，而後援就應該做下啲門面嘢，除左文宣，宜家喺各區圍觀嘅市民就係最好嘅宣傳對象，唔好錯過任何可以增強力量嘅機會。

光復香港
時代革命

Pish